藍屍衛生意識真係差到痴晒線

大家都知道藍屍腦殘又自私無咩文化

平時食緊飯睇cctvb屌黑記屌黑護屌政府，乜㭍都屌好似得自己岩晒都算由鳩你發神經，起碼出到去都識龜縮，做返個懦夫，唔會為禍人間。

屌你老母，以前己經覺得核鳩突，去完廁所唔洗手，吐痰落馬桶同sink盤又唔沖走佢，打乞痴唔掩住口鼻，食飯個陣無人理佢都係到自言自語同部電視機鬧交，飛晒啲口水出來，我個人衛生習慣好就話我有潔癖。痴撚線，依家咩時勢呢啲習慣仲唔改，返屋企洗2秒手，就以為自己好乾淨，屌㭍佢又當我發up風。

利伸：垃圾老豆，就算中招都不意外，係屋企已經看破生死，只求唔好累人累物

我老豆都係咁
明明去醫院覆疹，叫佢帶口罩又唔撚帶，要行出街比人屌9佢先肯帶返

黃色抗疫圈

有D野免唔到, 有D野可以避, 例如食飯, 唔該唔好再出去食, 周圍D人除哂口罩大噴口水, 其實高危. 自己煮唔到就叫外賣或者買外賣.

藍屍真係要人屌先識驚，好犯賤

我老豆吐痰吐落廁所地下 手都唔洗 沖涼唔用沐浴露

你講真定講假

吐落地下又真係幾癲

靜雞雞
好快藍絲人數就會慢慢減少

當屋企公廁
佢有無同你老母玩屎眼

I do

Uneducated swines

dllm 機場check in 有個廢老又打乞衣又伸鼻涕
跟住帶著個有呼吸閘既n95

我以為我老豆吐痰吐落洗手盆, 番屋企唔洗手已經好癲, 估唔到你老豆仲癲